孔仙洲周pc請入

記唔記得當年自己啲威水史?

推

條女比人屌左 仲可以禁大量原諒佢 真係陰莖陰莖 不過最後咪又係散

出黎呀，自由閪！

手足去左美國重點景點幫大家集氣，聽日美領見！！

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

721 831